陳浩天游手好閒失業玩龜 拋棄家母搬走自住

【大公報訊】記者海芯葆報道：現年27歲的陳浩天出身基層，父母離異，家庭關係複雜。據悉，陳浩天父親是裝修工程判頭，眼見兒子無所事事，也有吩咐他幫忙，不過陳浩天愛理不理，只是間中落場敷衍一下。另一邊廂，陳浩天母親近日搬回沙田水泉澳邨住所，但陳浩天卻選擇在大圍租房，家庭關係可見一斑。

陳浩天在理大畢業後短暫任職裝修工程，其後辭工，2016年創立「香港民族黨」。然而，陳浩天終日游手好閒，沒有正職。大公報曾經揭發，無所事事的陳浩天經常攜龜到住所樓下散步，一個人呆坐，神情呆滯。

據了解，陳浩天的父親任職裝修工程判頭，而最近在港島接了大坑及柴灣的外牆工程。
由於兒子懶散，陳父就吩咐陳浩天到場幫忙。然而，陳浩天就擺出一副闊佬懶理的態度，每星期只工作一兩天。

大公報發現，陳浩天9月14日上午首先在沙田購買填縫膠，隨即再到觀塘某一工業大廈拿取膠袋，之後轉乘港鐵及小巴到大坑一個私人住宅的工地。

神秘男幫陳母搬回水泉澳邨

另一邊廂，有傳媒稱陳浩天與母親及妹妹同住沙田水泉澳邨，其實母親和妹妹早已搬走。大公報發現，就在「民族黨」被取締前五天，陳浩天母親才匆忙搬回來。9月19日中午時分，陳浩天母親乘坐一輛藍色七人車返回水泉澳邨，而神秘男司機殷勤地將三個紅白藍膠袋、兩箱物件以及一部空氣清新機搬到地上。然而，母親搬回來幾天，陳浩天就另去大圍租屋，與家人的關係不言而喻。

看圖作文

大 公 報

喂屌，我唔想知大公報寫乜呀

我都識作啦

但青山派日日睇大公文匯

唔想連累家人（香港黑警已試過用連坐法拉人一家大小）變成拋棄家母
港共封殺無人敢請變成游手好閒

坐uber 司機慘變神秘男

神秘男

如果同屋企人住，就會話「廢青年近30仍依賴父母和父母同住」

明知屌政府會比人攪

當日陳巧文屋企人都比1淫霉郁過

搬走係唔比香港妓者理由去騷擾屋企人

香港警察係點攪9反政府示威者

咪就係凌晨3,4點成班警察拍你門攪醒你全家

與父母同住：食屋企住屋企冇出息
不與父母同住：拋棄家人
與女朋友同住：軟飯王
與男朋友同住：死基佬
與外國人同住：勾結外國勢力
與中國人同住：探聽國情/投共
自己一個住：隱青/死毒撚

I think no people would watch 文匯報 and 大公報
BY 李國章

湯怡都幾悲哀